截至1430累積投票人數1,746,709 累積投票率42.26%

有幾多廢青仲未投

告急

Keep住6%咁增長
但仲未過半
未投嗰啲死曬去邊呀你地

咁都未過半

呢個鐘邊有6
跌得好急

唉 投票咁低成本都唔做？

多咗嘅投票人數大半係廢中廢老 你話死唔死

你班偽黃係咪淨係識食黃店？

告急喇

唔好輕敵 出嚟投票啊 告急

擺明廢老投曬

偽黃話不了 投票條隊好長
不如食下黃店算

未。今早去帶兩佬飲茶投票。今晚番自己果區投

年輕人開始瞓醒
而家先嚟料

快手啦

快啦

唔投真係廢青
一票不投建制派
踢走保皇黨

麻煩二百萬人諗諗過去5個月失去既人命 同埋係理工死守既手足

食完野又多返架啦

原來打個數據飛機打咗成朝都係廢老幫手種嘅票黎
吹咗咁耐雞投票咁少人

2:15已投啦

200萬人出黎行一日就肯
投票排一兩個鐘就唔排拿？

決心呢

投票率仲未超越上界，有點難打。

咁都冇200 萬人投票，我哋輸撚左佢

民主派選情告急

200萬人上街，去左邊呢？等今晚至出黎投？

好多票站仲排緊長龍
即係表示
投票百分比只係表示到裡啲員工對名畀選票嘅工作效率
唔一定直接代表整體投票率

有啲區甚至有可能到法定時間都未清走人龍
好似之前太古咁

唉 好多中學生都無權投

淨有班人臨收站, 博上鏡

好多中學手足無得投
點解投票有下限 無上限？
老得濟都唔應該比投

又話要踢走民建聯 又唔出黎投票
投票站要人呀！！！！！

已投

失望

岩先起身
而家排緊隊

Gogogo

千其唔好打飛機 如果投票率有7成但都輸 咁仲大獲

咁多人排隊 都要有咁多人手處理㗎
你見每個鐘升幅都一樣

大機會輸了

推

點解大埔可以效率咁高

屌推推推

加油加油

選情告急，投票率冇7成收硬皮，邊個仲未投票，唔好等啦，即刻去啦

每次遊行都例牌遲到架啦
等夜啲先黎告急啦

其實仲有無手足而家排緊

星期日都要返工 收工去投

投票呀廢青

一半都未到

請問在監獄，被扣留的，被環押的，佢哋有冇投票權？有冇人被拖延？有冇人公開跟進？

投票要人呀

黃埔西已經超過57%

希望多啲手足係因為未收工先未投

+1 想知

咪輸比班建制

好勁

投票呀

有

你班友

仲有理工果d

我果區身份證y z 一個人都無

元朗國差唔多包尾138,429人39.63%

唉

岩岩投完，遲左起身，對唔住

叫埋老豆老母投啦

連登仔呢？？？？？